# rg-server
- igrica pravljena na predmetu RG etf.unsa.ba

# game created by
- Haris Mašović
- Samra Salihić
- Haris Šoljić
- Dženana Šabović
- Ajla Panjeta
- Amir Muminovic
# Instalacija
### 1. npm install
### 2. promijenite za sve CSV fajlove da 'end of line sequence' bude LF, a ne CRLF 
### 3. npm start/node index.js, 
### 4. http://localhost:9000

